{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013205",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 느낌"
    },
    "text": "宿は総客室数39室で、近くの電車駅にはKTX原州があります。 予約した日に訪問して予約者名をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。 会員のみに会員特別割引価格が提供されており、お客様のレビューを見ると宿はいつも満足できる静かできれいな方です。 ただし、駐車スペースが足りない点があります。 また、スタッフも親切に対応してくれて、良い宿の利用経験ができます。 部屋は寒いかもしれませんが、リラックスできるほど快適になっています。 価格に比べてコスパが良くてゆっくり休むのに良い宿として知られており、中央市場から近いので迷路市場を見物したり江原監営夜景を鑑賞できるメリットがあります。 価格も安いと言及されました。 全般的に静かで快適に休める宿として肯定的なレビューがたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何ですか？",
            "answer": "近くの電車駅はKTX原州です。"
        },
        {
            "question": "予約した日に訪問したら、予約者名を伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した日に訪問したら、予約者名をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員特別割引価格はどのくらいお得ですか？",
            "answer": "会員特別割引価格はお得な料金です。具体的な割引率はご利用者によって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューによると、宿はいつも満足できる静かできれいな方ですが、駐車スペースには問題があるとのことですが、それはどのような問題ですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、駐車スペースが足りないとの指摘があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "部屋は快適ですか？",
            "answer": "部屋は快適でリラックスできるほどの設備が整っていますが、寒いこともあるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿のコスパは良いと言われていますが、具体的にどういった点でコスパが良いのですか？",
            "answer": "宿のコスパが良いと言われていますが、価格に比べて満足できるサービスや設備が提供されているためです。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような観光名所に近いですか？",
            "answer": "宿は中央市場や迷路市場、江原監営夜景などの観光名所に近いです。"
        },
        {
            "question": "宿の価格は安いですか？",
            "answer": "宿の価格は安いと言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿は全般的にどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿は全般的に静かで快適に休める宿として肯定的な評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 459
    }
}